8點後先join到，有冇指引？

直接去終點？

push